\begin{titlepage}
  \begin{center}
    Министерство образования Республики Беларусь \\
    Учреждение образования \\
    Белорусский государственный университет \\
    информатики и радиоэлеткроники
  \end{center}

  \vspace{\baselineskip*1}

  \begin{flushleft}
    УДК 004.896
  \end{flushleft}

  \vspace{\baselineskip*1}

  \begin{center}
    Крачковский \\
    Даниил Янович
  \end{center}

  \vspace{\baselineskip*1}

  \begin{center}
    Модели и средства построения процедурных языков \\
    программирования для интеллектуальных систем
  \end{center}

  \vspace{\baselineskip*2}

  \begin{center}
    Диссертация \\
    на соискание степени магистра технических наук \\
    по специальности 1-40 80 06 <<Искусственный интеллект>>
  \end{center}

  \vfill

  \hfill\begin{minipage}{0.42\linewidth}
    \underline{\hspace*{\linewidth}} \\
    Научный руководитель \\
    Голенков Владимир Васильевич \\
    доктор техн. наук, профессор \\
    \underline{\hspace*{\linewidth}}
  \end{minipage}

  \vfill

  \centering Минск 2021
\end{titlepage}


\begin{titlepage}
  \null

  \vfill

  \begin{flushleft}
    Нормоконтроль \\
    \vspace{\baselineskip}
    14.01.2021 \hfill \underline{\hspace{2.5cm}} \quad В.В. Голенков
  \end{flushleft}
\end{titlepage}
